---
author: krm
created: 2018-09-27
---
![se]
# Vad är en sträng?

Vi ger här en ungefärligt deinition och förklaring, se länk för exakt definition.

  * Helt enkelt en vanligt test som vi kan använda i js.
  * Det är en följd av tecken som skapar en text.
  * Dessa tecken kan vara i UNICODE, vilket gör det enkelt för oss.
  * De kan också vara "escape sequences".







